管理層齊齊分豬肉

點睇ceo低位買入股票，然後用公司名義回購，最後高位賣出？

問下icac 同證監會點睇

香港係咁撚黑暗架啦

好似唔犯法